dogecion個名玩味十足，要發圍係咪要先改名呢？

見到有post 話elon 發掘到doge 背後價值
又有人話佢無上限掘所以唔會好似bitcoin咁爆升
先當佢真係好似elon講到咁有價值
起碼要改返個正常啲既名先啦係咪

咁你都改番個正常user 名？

鋨鑬鈔潛力無限，改完仲可以眾籌

DOGECOIN IS A SCAM

已跌穿0.29

準備收皮

琴晚買個啲都要收皮

哈哈最鐘意睇人仆街

SCAM!!

垃圾幣比人拎黎炒希望冇傻登會員落撘

有無人整個haecoin霞姨幣
有intrinic value可以換飯盒